全球共識，真係唔好俾會計佬做財金阿頭

守財奴到極點，驚死益咗賤民

會計佬連做朋友都唔應該，通常份人好9麻煩。

呢個真